{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011848",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 청색장 모텔"
    },
    "text": "総客室数は25個です。 韓国語で案内支援をします。 青色ジャンは原州に位置する宿です。 客室は清潔で快適で、恩に報いるオールデイになります。 予約の際、お名前を教えてください。 予約者名と宿泊客名が異なる場合は予めお知らせください。 客室料金は2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。 会員には特別割引価格を提供します。 宿泊施設は原州チアク体育館とターミナルから徒歩3分と10分の距離に位置しています。 チェックインは23時まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "25個です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "原州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は清潔で快適です。"
        },
        {
            "question": "予約の際に必要な情報は何ですか？",
            "answer": "お名前をお教えください。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客名が異なる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "2名基準です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、発生します。"
        },
        {
            "question": "会員には何か特典がありますか？",
            "answer": "特別割引価格を提供します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "原州チアク体育館とターミナルから徒歩3分と10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "23時まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 165,
        "QA": 220
    }
}